// questionData.js

export const questionData = {
  'كأس العالم': {
    200: [
      { question: 'في أي سنة أقيمت أول بطولة لكأس العالم؟', answer: '1930' },
      { question: 'من هو الفريق الذي فاز بأول بطولة لكأس العالم؟', answer: 'الأوروغواي' },
      { question: 'كم عدد المنتخبات التي شاركت في أول كأس عالم؟', answer: '13 فريقًا' },
      { question: 'من هو اللاعب الأكثر تسجيلًا للأهداف في كأس العالم؟', answer: 'ميروسلاف كلوزه' },
      { question: 'أي بلد استضاف كأس العالم في عام 2018؟', answer: 'روسيا' },
      { question: 'كم مرة فاز منتخب البرازيل بكأس العالم؟', answer: '5 مرات' },
      {
        question: "من هو اللاعب الذي سجل 'يد الله' الشهيرة في كأس العالم؟",
        answer: 'دييغو مارادونا',
      },
      { question: 'ما هو المنتخب العربي الأول الذي تأهل لكأس العالم؟', answer: 'مصر' },
      { question: 'أين أقيمت كأس العالم في عام 2006؟', answer: 'ألمانيا' },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي سجل أكبر عدد من الأهداف في مباراة واحدة في كأس العالم؟',
        answer: 'أوليغيرو',
      },
      { question: 'في أي سنة استضافت اليابان وكوريا الجنوبية كأس العالم معًا؟', answer: '2002' },
      {
        question: 'ما هو المنتخب الإفريقي الأول الذي وصل إلى ربع نهائي كأس العالم؟',
        answer: 'الكاميرون',
      },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي سجل هدف الفوز في نهائي كأس العالم 2010؟',
        answer: 'أندريس إنييستا',
      },
      { question: 'أي بلد فاز بكأس العالم عام 1998؟', answer: 'فرنسا' },
      { question: 'في أي سنة فازت إيطاليا بآخر كأس عالم لها؟', answer: '2006' },
      { question: 'كم مرة فاز منتخب ألمانيا بكأس العالم؟', answer: '4 مرات' },
      { question: 'أي منتخب فاز بكأس العالم عام 1986؟', answer: 'الأرجنتين' },
      { question: 'في أي مدينة أقيم نهائي كأس العالم 2014؟', answer: 'ريو دي جانيرو' },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي حصل على جائزة أفضل لاعب في كأس العالم 2014؟',
        answer: 'ليونيل ميسي',
      },
      { question: 'من هو أصغر لاعب يسجل هدفًا في تاريخ كأس العالم؟', answer: 'بيليه' },
    ],
    400: [
      {
        question: 'في أي سنة أقيمت بطولة كأس العالم لأول مرة خارج أوروبا وأمريكا الجنوبية؟',
        answer: '1994 (في الولايات المتحدة)',
      },
      {
        question: 'ما هو المنتخب الآسيوي الذي وصل إلى نصف نهائي كأس العالم؟',
        answer: 'كوريا الجنوبية (2002)',
      },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي حصل على جائزة الكرة الذهبية في كأس العالم 1994؟',
        answer: 'روماريو',
      },
      { question: 'كم مرة استضافت المكسيك كأس العالم؟', answer: 'مرتان (1970 و1986)' },
      { question: 'من هو أكبر لاعب شارك في كأس العالم؟', answer: 'عصام الحضري (مصر)' },
      {
        question: 'ما هي الدولة التي استضافت كأس العالم مرتين وفازت بها على أرضها مرة واحدة؟',
        answer: 'إيطاليا',
      },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي حصل على لقب هداف كأس العالم عام 1982؟',
        answer: 'باولو روسي (إيطاليا)',
      },
      {
        question: 'من هو أول حارس مرمى يفوز بجائزة الكرة الذهبية كأفضل لاعب في كأس العالم؟',
        answer: 'أوليفر كان (2002)',
      },
      {
        question: 'كم عدد المنتخبات التي شاركت في كأس العالم 1982 لأول مرة؟',
        answer: '24 منتخبًا',
      },
      {
        question: 'أي منتخب سجل أكبر عدد من الأهداف في نسخة واحدة من كأس العالم؟',
        answer: 'المجر (1954)',
      },
      {
        question:
          'ما هو المنتخب الذي تمكن من الفوز على جميع المنتخبات الفائزة بكأس العالم في طريقه للفوز باللقب؟',
        answer: 'البرازيل (1970)',
      },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي لعب أطول عدد من الدقائق في كأس العالم دون أن يسجل أي هدف؟',
        answer: 'خافيير ماسكيرانو (الأرجنتين)',
      },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي سجل أسرع هدف في تاريخ المباريات النهائية لكأس العالم؟',
        answer: 'يوهان نيسكينز (1974)',
      },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي حصل على جائزة الكرة الفضية في كأس العالم 2014؟',
        answer: 'توماس مولر',
      },
      {
        question: 'ما هو المنتخب الذي خسر نهائي كأس العالم ثلاث مرات دون الفوز بأي منها؟',
        answer: 'هولندا',
      },
      {
        question: 'من هو أول لاعب يسجل في خمس بطولات كأس عالم متتالية؟',
        answer: 'كريستيانو رونالدو',
      },
      {
        question: 'كم انتهت نتيجة نهائي اول كأس عالم عام 1930 بين الاوروجواي والارجنتين',
        answer: '4-2 للاوروجواي',
      },
      { question: 'من اول منتخب عربي اسيوي تأهل للمونديال', answer: 'الكويت' },
      { question: 'في اي عام كانت اول بطولة كأس عالم بعد الحرب العالمية', answer: '1950' },
      {
        question: 'من ثاني اكثر لاعب تسجيلا للأهداف في تاريخ كأس العالم',
        answer: 'الظاهرة رونالدو',
      },
    ],
    600: [
      {
        question:
          'ما هي الدولة الوحيدة التي استطاعت الفوز بكأس العالم بعد أن خسرت مباراتها الافتتاحية؟',
        answer: 'إسبانيا (2010)',
      },
      {
        question: 'من هو المدرب الذي فاز بكأس العالم مرتين كمدرب لنفس المنتخب؟',
        answer: 'فيتوريو بوتزو (إيطاليا، 1934 و1938)',
      },
      {
        question: "في أي نسخة من كأس العالم تم استخدام كرة 'جابولاني' التي أثارت جدلًا كبيرًا؟",
        answer: '2010',
      },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي سجل أربعة أهداف في مباراة واحدة في كأس العالم 1994؟',
        answer: 'أوليغ سالينكو (روسيا)',
      },
      {
        question: 'كم كان عمر الحارس الإيطالي دينو زوف عندما قاد منتخب بلاده للفوز بكأس العالم؟',
        answer: '40 عامًا',
      },
      {
        question: 'كم عدد المرات التي انتهت فيها المباراة النهائية لكأس العالم بركلات الترجيح؟',
        answer: 'ثلاث مرات (1994, 2006, 2024)',
      },
      {
        question:
          'من هو اللاعب الذي حصل على جائزة هداف كأس العالم عام 2010 رغم عدم وصول فريقه إلى نصف النهائي؟',
        answer: 'توماس مولر (ألمانيا)',
      },
      {
        question: 'كم عدد المنتخبات التي شاركت في كأس العالم 1998 لأول مرة؟',
        answer: '32 منتخبًا (بداية التوسع)',
      },
      {
        question: 'من هو اللاعب الذي سجل أكثر أهداف لكأس العالم في نسخة واحدة؟',
        answer: 'جوست فونتين (13 هدفًا، 1958)',
      },
      {
        question: 'أي منتخب احتل المركز الثالث في كأس العالم مرتين متتاليتين؟',
        answer: 'بولندا (1974 و1982)',
      },
      {
        question:
          'في أي عام بدأت البطولة تتضمن جوائز مثل الكرة الذهبية والفضية والبرونزية لأفضل اللاعبين؟',
        answer: '1982',
      },
      {
        question: 'من هو أول لاعب حصل على بطاقة حمراء في نهائي كأس العالم؟',
        answer: 'بيدرو مونزون (الأرجنتين، 1990)',
      },
      {
        question: 'أي منتخب استطاع الفوز بكأس العالم بعد أن كان قد خسر نهائي البطولة السابقة؟',
        answer: 'ألمانيا الغربية (1954)',
      },
    ],
  },
  'معلومات عامة': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  اغاني: {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'رقم اللاعب': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'كرة القدم': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  اعلام: {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'أمثال و ألغاز': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'عواصم دول': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  جغرافيا: {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  منتجات: {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  Friends: {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'Prison Break': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'la casa de papel': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'Game of Thrones': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'شعارات اندية': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'Video Games': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'باب الحارة': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  سبيستون: {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'طفولة لاعب': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  برشلونة: {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'ريال مدريد': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  'دوري الأبطال': {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
  ليفربول: {
    200: [],
    400: [],
    600: [],
  },
};
export const hasQuestions = (category, points) => {
  return questionData[category]?.[points]?.length > 0;
};
